人間傑尼龜！Brave Girls侑廷「微肉身材＋笑眼」融化韓網：別減肥 |

南韓女團Brave Girls由知名製作人「勇敢兄弟」培養後於2011年推出，隨後歷經了數次成員變動，始終未能成名。然而近日2017年發行的中毒歌曲《Rollin》突然因為「留言集錦」影片於韓網掀起熱議，睽違4年逆行攻佔所有音源榜第一，團體被「強制召喚」回鍋上音樂節目，其中成員侑廷的直拍吸引了許多網友、粉絲留言熱烈討論。

▲Brave Girls被召回音樂節目。（圖／翻攝Brave Girls官方IG）

Brave Girls侑廷在先前的「留言集錦」影片中，便有許多網友曾表示喜歡她清爽、甜美的笑容，稱讚「讓人看了也會感受到幸福」，因此圈了許多粉絲，11日團體登上音樂《M Countdown》表演《Rollin》，隨後官方也將4位成員的直拍影片上傳，其中侑廷的影片觀看數大大領先其他團的直拍，底下也湧入網友熱烈討論。

▲侑廷直拍引發討論。（圖／翻攝YouTube／M2）

侑廷的直拍下方網友紛紛留言稱讚「緊張的傑尼龜本尊，連拉露肚臍上衣的樣子也好可愛」、「我如果是男人一定會著迷，身材很好、笑眼也好有魅力，現存偶像中笑起來最好看」、「真的是貝果女代表，超美」、「笑眼超美，看了心情跟著好起來」。

▲侑廷撞臉神奇寶貝中的「傑尼龜」。（圖／翻攝侑廷IG）

雖然侑廷身材曲線火辣，但由於其他線上女偶像都偏瘦，因此有部分人認為她「有點太肉」，然而，這類的留言出現後，馬上冒出更多的網友霸氣回嗆「比起其他瘦巴巴的偶像更喜歡這樣有肉的！身材非常完美」、「禁止姐姐減肥，希望不要因為看到那些人的留言就走心」、「不准勇兄要求她們減肥，Brave Girls現在不是你的是全國民的」，足以見得她的火紅的人氣。

係幾正
Po多呢啲咪好囉

all kill埋

係咪好似以前exid咁?

有冇整容前嘅相？

係Perfect All Kill

不啦 成班老女人
#izoneforever

個樣怪怪地

個下巴可以插穿張枱

呢啲先喺路
有波有蘿

邊忽似

傑尼老母龜

車厘龜啊屌你老母

本尊正d囉

邊忽似？阿豬阿狗都話似

Kpop界gme

酸！

你=on99

車厘龜夏沇秀似好多

瘦少少會啲靚啲

九成都係紅得呢一下

咁仲有一成係咩

但另外3個個樣唔得
短髮條女永遠得一個表情

咁又未必，出左百幾埸軍人表演
琴日又贏左rosie solo，又咁多show。
但關鍵睇下個老闆識唔識揀歌